遊行完喺屋企樓下等lift 見到一家三口

一個毒撚樣340歲嘅爸爸
孭住個背囊 入面應該係啲BB野
一個20幾歲嘅媽媽 抱住個BB
一個應該幾個月大嘅BB 阿媽抱住

個阿媽望住樓下大堂個電視直播緊遊行
當時大約晚上11點幾

：乜班人仲行緊 唔係諗住玩天光阿話
：都唔係好多人姐
：

個女人係用唔鹹唔淡嘅廣東話講嘅
應該落咗黎香港一排

反思：？

中港大團圓計劃成功

廢中屌大陸閪生件賤種

當你二百萬人上街代表反對修例
咁剩返落嚟嗰五百萬人諗緊啲咩

佢哋都係香港人有香港身分證

唔係想屌柒啲毒撚北上搵老婆
希望大家睇完呢個post會有反思
政府做所有政策都係有原因 每日150個

當政府推出政策嘅時候
從來冇人認真留意內容
走出來同大家講政府有幾黑暗嘅
都俾人拉鳩晒去坐監

金鐘毒撚型好多喎

push
可惜無法回到過去

事實證明雨傘運動並冇令香港人更加關心社會
只係將有志之士推出嚟 俾政府逐個記低拉走
政府再係咁通過左D濕鳩政策

當年放火笑死入境處職員嘅施君龍 今日有車有樓

燒

希望大家反思

大家係咪瞓晒準備聽日返工啦

340歲